{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72561&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해바다담스파풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは新築され、ホテル式寝具と最上の客室コンディションを誇ります。 スパ、個別プールを備えており、海の眺めやインフィニティプール、ルーフトップ展望台も楽しめます。 周辺にはテジン海水浴場やオダル海水浴場、夏場の水遊びが楽しめるトチェビゴルスカイバレーがあって便利です。 ペンション内では臭いのため、豚肉、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの料理を調理および摂取することはできず、最大人数を超過した場合は退室措置となりますのでご注意ください。 個人バーナーや個人用火器の持ち込みもできません。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が提供されます。 利用施設としては客室内にスパと個別プールがあり、利用時間は入室後22時までです。 スパの場合、入浴剤は使用できません。 個別プールは20号と202号で利用でき、利用時間は入室後20時までです。 ぬるま湯の費用は50,000ウォンで、冬は約29度、冬以外は3度から32度の間です。 ルーフトップ展望台と屋外インフィニティプールもご利用いただけます。 しかし、バーベキュー施設は利用できません。 入室が不可能な場合と保護者付きではない未成年者の利用制限もあります。 また、火災危険物質の使用も禁止され、ゴミは指定場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更されることがあり、一部の客室ではオンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "当ペンションは新築され、ホテル式寝具と最上の客室コンディションを誇ります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはテジン海水浴場やオダル海水浴場、夏場の水遊びが楽しめるトチェビゴルスカイバレーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で食事はできますか？",
            "answer": "ペンション内では臭いのため、豚肉、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの料理を調理および摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "利用施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "利用施設としては客室内にスパと個別プールがあり、ルーフトップ展望台と屋外インフィニティプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパや個別プールの利用には制限はありますか？",
            "answer": "スパの場合、入浴剤は使用できません。個別プールは20号と202号で利用でき、利用時間は入室後20時までです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の費用や温度について教えてください。",
            "answer": "ぬるま湯の費用は50,000ウォンで、冬は約29度、冬以外は3度から32度の間です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室制限や利用できない場合はありますか？",
            "answer": "入室が不可能な場合や保護者付きではない未成年者の利用制限もあります。"
        },
        {
            "question": "何か禁止されていることはありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用やゴミの指定場所に分別して捨てることが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更されることがあり、一部の客室ではオンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営に制限はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 528
    }
}